% Copyright (C) 2013 Alexandre Hannud Abdo <abdo@member.fsf.org>
% This work is licensed under the GNU GPL, version 3 or (at your option)
% any later version. A copy of the license can be found here:
% http://www.gnu.org/licenses/gpl

\newcommand{\CcUnderstandings}[2]{% sharealike, brazil
  \subsection*{Ficando claro que:}
  \small{
    \noindent
    \textbf{Renúncia} --- Qualquer das condições acima pode ser \underline{renunciada} se você obtiver permissão do titular dos direitos autorais.

    \noindent
    \textbf{Domínio Público} --- Onde a obra ou qualquer de seus elementos estiver em \underline{domínio público} sob o direito aplicável, esta condição não é, de maneira alguma, afetada pela licença.

    \noindent
    \textbf{Outros Direitos} --- Os seguintes direitos não são, de maneira alguma, afetados pela licença:
    \begin{itemize}
      \item Limitações e exceções aos direitos autorais ou quaisquer \underline{usos livres} aplicáveis;
      \item Os \underline{direitos morais} do autor;
      \item  Direitos que outras pessoas podem ter sobre a obra ou sobre a utilização da obra, tais como \underline{direitos de imagem} ou privacidade.
    \end{itemize}

    \noindent
    \textbf{Aviso} ---  Para qualquer reutilização ou distribuição, você deve deixar claro a terceiros os termos da licença a que se encontra submetida esta obra. A melhor maneira de fazer isso é com um link para a página \CcLicenseUrl{#1}{#2}.
  }
}

\newcommand{\CcNotices}[2]{
  \subsection*{Avisos:}
  \small{
    \noindent
    Você não tem de cumprir com os termos da licença relativamente a elementos do material que estejam no domínio público ou cuja utilização seja permitida por uma exceção ou limitação que seja aplicável. 

    \vspace{0.5em}
    \noindent
    Não são dadas quaisquer garantias. A licença pode não lhe dar todas as autorizações necessárias para o uso pretendido. Por exemplo, outros direitos, tais como direitos de imagem, de privacidade ou direitos morais, podem limitar o uso do material. 
  }
}
